有好多富途牛牛記念品

馬會送FRED PERRY三用袋

而個好似幾正

馬會logo唔係Fred Perry黎

馬蹄鐵黎

笑撚死

你住公屋

好窮

我做咗佢幾年客都冇

目標：100負皮

推推推，負皮繼續黎

包輸呢?

蝕左我幾十萬，啲記念品好貴

还有十万瑰钱在支付宝

點儲咁多分🤤🤤🤤

笑左